康怡2房升破1,000萬創，歷史新高

康怡花園E座7室，實用面積約529平方呎，2房間隔以1,000萬元成功沽出，折合實用面積呎價約18,904元，成交價及呎價皆創今年屋苑兩房及同則歷史新高。

東區affordable大型屋苑兩房得返南豐

破頂了